［公投post 置頂] 25/8 大遊行 2/9 大專罷課升級 多正評就民陣入

依家未有任何團體係25/8個個禮拜安排活動
而家遊行 > 死線 > 升級既loop開始冇左第一步
同時和理非因為後續活動隨時爆發而唔敢出
人數望落越黎越少
所以大遊行確實有必要盡快舉行

而政府一定係想九月前熄火 為人權民主法案減壓 為1/10鋪路
所以大罷課係事在必行 唔可以係9/9之比佢熄到火 但係大唔大罷工就睇社會

其次係遊擊有助減低被捕人數同衝突場面
但係對於五大訴求同721事件既宣傳效益有限
反而會加劇對平民影響同目標唔明確

義士從來唔係condom 勇武派膽量亦十分值得敬佩
但係我地今次遊行既目的除左比和理非發聲之外

最緊要係證明和平理性既方法冇用 係政府逼市民勇武抗爭 為之後既抗爭鋪路

=行佢老母 休息一日 （港島遊 對準政權）
=遊擊更實際

已經有六百個手足比人拉 唔可以輸
逼爆港島救義士

推

10連

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

輕鬆10連

20連

19

18

17

16